原始智慧: 外賣仔宣傳單張大法 真係 罪大惡極！

外賣仔真係罪大惡極，為左搵生意，就成日塞Ｄ單張落鐵閘，迫人睇佢Ｄ餐牌
最重要既係，大家拎到上手都一定會望望係乜黎，必須睇完張野既內容，先知究竟岩唔岩食！
而且唔似 街招/FB廣告/新聞 咁，可以避開／過濾，
原來我一直睇小左外賣仔既智慧
奉勸各位創業巴絲，想宣傳自己的時候，不妨考慮一下

利申：唔好用郵局，佢會Check你的宣傳產品適唔適用

冇人有野宣傳?

洗樓會被捉， 有屋苑保安

緊係自己洗自己果座

除非你大廈既保安好敬業，24小時層層check

保安e家野

不嬲後知後覺，而且係突襲式，防不勝防

所以話 真係行行出狀員，外賣仔都唔可以睇少

帶返口罩

外賣仔真係好古惑，襯日頭d人番晒工就會肆無忌憚咁塞野落自己樓到

好彩外賣仔唔係黃屍

一陣將d 咩儂牆貼埋係鐵閘到就慘了